有冇重口味題材電影推介

eg.
比人捉咗去生化研究，虐殺
比食人族捉咗去虐待，煮嚟食

乜都得 最好係估唔到
越變態越好

電影呀

黑太陽731?

人皮客棧

依家download

睇過了

有三集

唔該巴打

反而saw系列冇點睇過

《一部塞爾維亞電影》

屌你老母，人皮客棧係支那名
香港叫殺人慾室
第一集有喺香港上過畫

兩女一杯

人形

亞馬遜食人族

搵哂園子温啲戲嚟睇

留名 好鍾意睇呢類戲

致命彎道

lm

人肉叉燒包
伊波拉病毒

Nekromantik 困惑的浪漫

機關槍少女

水地獄